喂點吖，ITZY g持邊個呀你地 😁

表現如何呀

g持宥娜😊

mv睇落好bp感喎

果然有demand喎，咁快回

正係認得彩鈴同柳真咋

等佢地上綜藝節目先
個mv裡面太似樣

分唔到ryujin yuna

仲未分到

唔啱口味

G持我

想同藝智做愛

支持twice同柳真

柳真啦

yuna用力過猛 個口好似venom

gchi彩鈴！！！

柳真啦 其他醜醜地

尊重啦

邊有咁誇

藝智靚

宥娜令

麻麻

識食一定食Yezi

收聲啦 藝智=宥娜=柳真=LiA

彩0